是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

杯杯
屌你老母又飲可樂

屎？

隻杯好靚
咁早食晚飯嘅？

點解會有d咁既杯
呢隻野都出到杯咁奇怪

係呀 同人交換禮物換返黎嫁

反彈

再反彈

反彈反彈反彈冇回頭

屌你老母(射咗)

屌你老母

屌你老母s

好頹

反彈晒

屌你老母 連我個username都要改做屌你

咩黎…